[還神]原來真係有offer神

四月尾見完
到五月尾都冇消息
拜完offer god之後6月通知我叫我返工

希望大家都有offer

咩公司呀恭喜喎！

offer神

offer god

Offer God

Interview 速速來
Offer 速速來

offer神快來

Offer god

Offer 神

恭喜哂！！
希望可以沾下你啲運氣

大公司
send左咁多間最心水都係呢間

offer 神

Offer god plz

offer 神保佑我個interview

Offer神

Offer God 我想轉工
我要interview
我要offer 啊

多謝offer god

offer god

求offer神
interview 神

offer神
求下你比我入到我想個間

還神感謝神恩

In完u
跪求offer神

感謝offer 神😚

OFFER GOD

多謝offee 神

拜一拜先 offer god

God

offer god pleaseeee

跪求offer god

MT?

Offer god 求求你比一次機會小弟

Offer god please

OFFER 神!!!!

offer god 求你繼續保佑我有offer

Offer god, 祈求快啲回覆返我結果，都成個月

多謝offer god

Offer god!
幫幫我啦

今日有又offer
而家有書讀有工開
全靠offer 神

Offer God

求保佑我呢星期所有interview
唔貪心 起碼比1個我都好吖

我都想offer神憐憫下我

未in都拜一拜

拜多次，offer 神

offer god interview god

信一次啦
Offer god

拜左好耐都冇offer

Offer 神救埋我啦

Offer神可唔可以快啲打俾我

救offer神打救

Offer god
Offer come

Offer god 我陣間去second in
保佑我有offer ar

Offer GOD 保佑我

offer god
有offer 一定行善積德

offer 神呀

多謝俾我搵到想要既工

今日見工 求求offer 神

拜一拜神先

拜一拜

起身再拜下offer 神

Offer god
我要offer呀

Offer

我都係 拜完三日就有offer

每日一拜
Offer god

上幾個星期有offer 跟隊還神

呢d post 真係好on9
d 後生成日屌老野迷信自己都咁迷信

child登

幾時到我呀offer神

保佑我有offer

雖然唔係工作上offer
但期待已久嘅offer 都收到了
多謝offer神

Offer神保佑我女朋友

OFFER 神 幫多我一次

一定要中！

offer神！

Offer神please

Offer 神多謝你

Offer god
賜我一份正常工

Offer God 我要工
我要interview
我要offer 啊

每日一拜

Offer 神
比我interview + offer

等offer中, offer god

offer神
我要入早應

offer神求你俾我收到第個部門既offer

offer 神比interview我啦

Offer god
Offer 神

還神

Offer神救救我

offer god
未in 都拜定先

Offer神 求求你保佑我 最後機會啦

OFFER神!!!

Offer神
快啲打黎啦

依D FG 咁傻拜offer神

有實力,in得好,根本唔會擔心冇offer

咁耐以來由暑期工同依家份工

有d 工in完in得唔好就唔有咩希望

in得好果d 根本已經有信心準備返工

offer god
我想有interview

借位拜多次offer神

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻求offer神賜我一個offer

真係要拜下
Offer god

求offer

可能有啲工難入啲呢

唔係有工請就算嘅

祝入黎拜嘅全部都冇offer

感謝offer god

完第日in,即有offer

Offer 神 有份工好想做 俾我機會我得唔得

Offer god is coming to town

offer god plz

offer ar

真係有offer 神，仲有二個，賭一賭

拜一拜offer神

感謝

拜左一次，再拜多次

offer神求賜offer俾我

Offer god快d比offer我

我都等緊offer，沾下運氣先

offer god 神呀

我都想要offer

冇用既拜完出晒offer都冇我份

offer 神
拯救我們脫離貧窮

上午拜完，岩岩收到ｏｆｆｅｒ

入嚟沾吓你啲運氣

Offer神保佑我

拜offer 神

我連工都未有得見呀！
God！打救我

希望同女友一齊有offer

offer god
我想要offer啊

Offer神求offer 前日in完冇哂消息

岩岩連另一個offer都有埋
還神

offer神 求你賜我一份岩既工

拜完真係有offer

痴撚線
等返新工

offer plaz

幾時先到我

Offer god
我知表現麻麻地 比次機會

祝大家好運

唉 香港搵份狗工都咁難
offer god

啱啱見完又拜下先

還神
我愛你呀offer god

還神
終於收到電話 多謝offer god

點解拜完offer god 會收到 unsuccessful通知
求下offer god畀個機會我

Offer神 求你比我有得見岩先phone in個份再請埋。一擊即中

感謝offer god
有offer了

拜一拜先
7月有通知

黃昏一拜

Offer god
我會打少d機架啦

臨近夜晚再拜一拜

Interview完 感覺唔係好得 立即

真係收到offer
今日啱啱見完，頭先收到mail
痴線

跪拜OFFER神

來多幾個offer

我想要升職offer呀，offer神

今日in完拜一拜
Offer神

拜offer god

本身都唔信 點知真係咁靈 謝謝offer神

再拜一拜

都是騙人的

禮多神不怪 offer神

多謝offer神 月頭拜完之後琴日就收到offer

Offer神我唔貪心 我真係好想做呢份工 想做空少 戒j一個月 如果有offer！如違誓我逢賭必輸 在此發誓

就到派offer啦
Offer 神你一定要保佑我
比次機會我

朝早再拜 求求你比個OFFER

再拜
求今日收到offer

拜拜offer 神
求你今日比多個offer 我

求offer神有個好少少既offer
事成會帶一打膠還神

offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神offer 神

Offer神祝我2nd in順順利利

起身一拜

再拜Offer god

幫女朋友求完都收到offer了 還神

Offer god 求你俾個好開始我

OFFER神

求個更好的offer

offfer神

offer神
求下下午打比我

拜來無壞
Offer神

Offer god 求下你比個offer 我

依家返緊呢份唔太理想
希望有2手飯食
Offer神

OFFER神點解要咁對我

有閪

勁啊

還返神先，in完一日第二日就有

誠心再拜一拜

請給我Offer

請offer god今日賜我一個offer

起身一拜
Offer 神

傻西offer god 我屌你老母

再拜一拜offer神

Offer god求你眷顧下我

拜完有interview. 希望offer神保佑我下星期interview順順利利

in完next day有offer
真係要還神，感謝。

offer god 還神

拜完offer神 即刻有第二個offer
繼續拜
offer神求你歪多少少比dbs offer我

Offer god
Interview god

Offer神 求你比我boc offer!

還神先
雖然係pt offer

Offer god大大 快d派offer俾我

Offer God
俾多啲interview 我
俾多啲offer 我

Offer 神 希望星期二會有好消息

Offer God
求interview

Offer 呀

Offer神 等左你三星期 快啲打求我

Offer 神~ 求新工Offer

offer神求下你係我近期見既工入面都比個offer我 求下你

Offer god, one more interview to go

再入嚟拜一拜
Offer神

offer神
俾我有major

Offer god 比interview再比offer我求下你

我都要還神 感激offer神比offer我 等左三個月

訓前一拜
Offer god

我都有offer了

offer god please give me an offer

多謝你offer gid

Offer 神，我愛你

多謝offer god
終於收到offer

Offer神求求你俾個Offer我啦

OFFER神多多關照

offer god. I need offer

多謝Offer god
收到offer

Offer神求祢眷顧吓我

誠心一拜

希望星期二有offer

拜完offer神收到interview
依家再拜 希望有offer

god of offer

麥記定係KFC?

多謝晒

offer god 求你比次機會我

Offer god!!!!

Offer神
希望可以快啲收到offer

再還神
多謝offer god

誠心拜下Offer god

拜左offer神先
真係好想做得成份工

Offer 神呀 希望下星期收到電話喇

多謝offer神比我成功進入HSBC在7或8月做野

每日一拜 offer god

Offer神保佑我今個星期有offer!

以為過左成個月唔會有
點知早幾日就收到電話
多謝offer god

offer 神
希望有offer

拜一拜offer god

offer god, plzzzz
Give me an offer

就算係父親節，都要入嚟拜一拜
Offer神

in完希望有offer

拜拜offer god
希望黎緊有通知簽約

訓前一拜
Offer 神一定要保佑我

臨訓拜一拜
Offer god

offer神 保佑我呀

求offer Offer god

offer god
求今個星期會收到電話

希望有得final in offer神

OFFER神求求俾個機會我

保佑我interview成功

Offer 神我想番工呀

Offer神求求你賜個aswo offer 俾我

聽日又平日啦 好想收到call 收到信

Offer 神

求OFFER神俾個機會我啊

Offer神呀

offer神呀, 求你賜我offer

一星期開始，繼續拜神

今日會唔會有電話📞

HR做野好慢

慢唔緊要 最緊要有

咁又係

唔想再係依間公司做
in完咁耐乜消息都冇

offer god please

In咗幾多間

依兩個月都應該有6間最少

求interview順順利利

offer goddddddddd

求下round interview / 其他interview

加油

求offer神派多個offer比我

每日一拜offer god

求求offer god幫幫手

Offer神
希望哩個禮拜收到電話有offer

一日一拜offer神

offer god

offer god 求你賜個offer俾我啦

正點啦，睇黎今日都係冇

求offer god 賜我機會

跪求offer神比個ha offer我

Offer神
求下你比個offer我

Offer God.... 求下你比個機會我喇！

今日又in完

Offer神求求你賜個aswo offer 俾我

今日開始又平日啦 好想收到call 收到信

Offer 神

Offer神有offer了
多謝你

跪拜Offer 神
希望後日有Offer

求offer神

今日見得幾順利
雖然未必有offer
都要黎還下神

Thank you offer god

今日無打俾我

係味真係有offer神嫁

Offer 神保佑我收到offer

Offer god 求你比個offer我 黎緊可以簽約

Offer god plssssssss

og

Offer god plz 聽日second in

請保佑我有offer

求下你offer神
我真係好想入果間公司做

offer神賜個機會我, 真係好想做到個份工

求offer神俾個offer我呀 唔想屋企人擔心我

Offer神
希望有工翻

Offer god 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

offer god
我想有工番呀
求機會

深夜一拜offer 神

訓前拜一拜
Offer 神比次機會我

誠心一拜offer神

求offer神比個機會
至少比我in下啦

一陣in offer神比個offer 黎

求offer神比個機會
至少比我in下

等 寂寞到夜深

求求offer神今日比保佑我收到電話

offer神呀

拜拜 Offer 神

拜拜Offer god

有工apply都好

Offer神求你保佑我拎到offer

誠心求求你 Offer神

Offer神 求求你 我會努力工作

Offer god
希望有電話

OFFER 神

Offer 神 希望今個星期會有offer

In 完 求offer

Offer啊求下你比offer我

拜拜offer god

跪拜offer神
求有interview

請受小民一拜

Offer GOddddddd!
我又黎求你啦 多謝你上次幫我搵到份intern
今次呢份Grad job 好重要 求打救
都係果句 我真係好passionate to this job

求offer神比多幾個interview 我

再拜

Interview完又黎拜下

Offer神快來

Offer please

In第5份了 offer神

我都in 左4份

我慘啲

Offer god 求下你
聽日interview 一定要得

Offer God
希望快啲約時間簽約

Offer god 求你繼續保佑我 比個offer我

我都要還神

Offer神求你賜個機會比我

offer神！求你今次一定要俾個offer我

Offer god
求下你俾多幾份我想做既interview 俾我
求下你俾下星期一in 嗰份既offer 俾我

感激

offer神求下你 比多幾個唔錯既offer比我

我都係四月尾見
到尋日有消息叫我簽約
Offer god

Offer神 求求你

offer God

就interview又拜下
我只係想要份人工ok既工就得嫁啦

Offer god come come

打救我please

Offer神 幫幫手

求office

多謝offer神!!

攰啦

有offer

中午拜

我好想返今日in份工
求求offer god

offer神 跪拜 🙏🏻

offer god pls

拜下就有？

跪拜offer神

Offer神！

拜

收到Offer啦 搵左差唔多一個月 多謝offer神

有offer了
多謝offer神

Offer 神 求

雖然打定輸數
但都拜下offer神
今次靠神蹟

今日收到interview電話 感謝offer神
但求ha interview及offer

offer god 我黎還神架 希望星期一返工順利 各位等緊既巴絲都會有offer la

還神，見完拜完第二日即有offer

還神！多謝offer神！
三份工等我答應！

睇黎又收左皮 已過24小時

offer god 比 second in offer 我啦

Offer god 黎緊有幾個interview 希望有好消息

Offer god求下你

Offer神 跪求俾interview我跪求俾份工我 做緊間公司好垃圾 每返一日工就憎間公司多一分

offer神 自問interview答得ok, 只係有兩條唔識答, 希望未至於判我死刑, 希望有offer

Offer神
希望可以快啲有通知
可以快啲收到Offer

前幾日仲擔心無offer
拜左兩拜之後就收到了 仲要係自己最鐘意果份
多謝offer god

再拜一拜
offer god

好擔心求offer神賜我offer

尋日先拜完offer神 今日就收到offer
黎緊有一份dream job嘅interview
小弟在此再誠心祈求offer神賜我offer

每日一拜

Offer God

再拜offer 神

求 interview

晚拜

Offer God

offer神賜我力量

office god please

睡前拜

聽日一定要收到電話

offer god, 請幫我一次, 我絕對會履行我既承諾絕不食言

有offer請你食糖

多謝OFFER神
多謝多謝多謝
今日收到電話啦

Offer 神 求你幫幫手

朝早拜

offer神可唔可以俾多個offer我

offer 1001

每日拜一拜 offer 呀

每日一拜
希望offer 神比次機會我